★賀！iPhone上季中國銷量下滑20%

市場研究公司IDC數據顯示，蘋果iPhone去年第4季在中國的銷量按年下跌20%，而競爭對手華為的智能手機銷量則急升23%。

數據又顯示，上季蘋果在中國的市場佔有率下跌至11.5%，按年下跌1.4個百分點。

蘋果季度業績不再公布iPhone在各個市場的出貨量。

執soon

android 又贏

舊機仲有一班人用緊,唔想換新機, 新機又成萬蚊一部, 20% 算跌得少

罷買蘋果 支持華為 又贏

Se2 我就買

執柒咗去啦

抵撚死 以為印個Apple就可以天價

Phone撚都覺得抵撚死
垃圾gay cook

可能係支爆近了

三星手機中國市佔5年內暴跌 從20％跌至不到1％

x2

支爆

樓豬未買